騰訊 $130 不是夢

幅圖成個龜頭咁

你知唔知去到120蚊 hsi要跌幾多點

咪一起跌下去囉，無衝突

唔知wo，幾多呀？

AGGER

有個同事跌到就黎要賣西

陷港鏟到時你連連登都冇得上

1蚊不是夢,

你都識講陷港鏟，咁反正陷港都鏟啦，大家齊齊無得上，無問題架

到小米掘起
幫恆指拉回點數

無錯架麻，成份股跌指數咪跟跌，無講錯呀
答完又話陷港鏟，2樣野來架🤔

當年夠無人估到匯豐可以由120 跌到33

如果騰訊跌到落$120, 恆指會大約係19027-20525點左右

讀多啲書唔好發咁多夢 乜嘢都跟黃金比例行㗎

叫佢小心身體 多啲關心佢!

On 9,唔到120 港女都hi到20000點
連登多白痴

佢有個仔 就黎奶粉錢都唔夠
佢老公都唔知佢有700
想話賺少少錢補倉

？？？

支持

連燈